====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce parallélisme est fécond , et rendu possible par les nouveaux outils qui permettent à la fois interactivité , structure hypertexte complexe et animation . 3 .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

